跌咗粒螺絲落水渠

宜家怕塞咗條渠，應該點做

執返

日日射啲精落去做潤滑

跌多粒落去等佢有個伴

買超強磁石攝返粒野上黎

幾大粒呀？
執唔返就雪定d冰
一桶沖落去 希望帶得走舊螺絲
利申: 唔負責

手都伸唔到落土戈

有用？

拆撚咗條水渠先拎得番出嚟

Thx

唔好呀

掉埋個螺絲批落去